[\|/狗餅\|/] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1085]

狗餅

slow

@死獌狗 幫手搵下 我都搵左好耐

所以俾人食住真係好慘

咁樣伸落樓梯 傷脊椎㗎
條女有無腦

牙餅

Fifa 咸爺免費派

Alex Telles is in line to make his second appearance for #mufc against West Brom after testing negative for COVID-19 #mulive

唔知佢個光環可以捱到幾耐

有腦唔會比條女打啦

唔理！佢好撚型

嘈乜野嘈到要伸落樓梯咁誇張?

重一齊你個fd m底?

垃圾
遲早綠帽

Where is Rojo

In our heart

hospital

跌咗落河

U23

有練波呀

願打願捱 咪放出嚟害人

餅

Where is 熊餅

熊餅呢

肥梳瘦返都幾型

一人一下冇罰紅牌嘅收山腳

入去post Rojo 啲gif

大陸仔又係出面又開戰場 今次吹奏傑斯

進化版美斯

講起傑斯原來walea 11場正式比賽不敗
但教波方面我覺得佢會變下個hughes

乜撚野派嬲賀台慶班人係咪on9
幫cctvb炒翻起個熱度本身都唔知佢台慶

我本身都唔知

幾時先再有傑斯呢種翼

話說 意甲之恥個力架新仔前日pi左個ig story
Redcafe啲人睇完開始打飛機

今年bruno 逗到咁後
冇普巴運唔到個波上去

頭三場踢到西咁咪有普巴
阿仙奴都有

Cls

有普巴就零防守囉
但有普巴運波上去真係好過靠fred 同麥湯喎

今季英超正選麻麻
後備就運到下

其實有冇計改造佢做貝碧果種 前點Hold 波 有腳法
佢又硬淨過馬仔

我哋主場會唔會幫西布朗開齋

你開Post燈囉

願意用我曼降班換返狗餅返黎

本身都降班膽

到而家都仲排緊14

聽講係國際賽用新方法驗
將個細胞放大好多 搞到咁多人驗到中

都好 睇咗咁多年曼聯 已經對輸贏睇淡

朗隊牙朗貝碧蘭尼

Lm等睇

未訓

same

睇開啲thx

未訓留名

下個post 食好西

收皮啦

真漢子respect

有冇人覺得個12個香港人已經走左？

唔知點解鄒家成會話比到壓力中共明明就係講緊我唔怕你地重可以控制佢地講乜有冇人講下點解

練波就聽得多
真係正選落場就一次都未見過

保持正面保持正面wow

The two Spanish giants, Real Madrid and Barcelona, are set to battle it out in the summer over the signature of one of Manchester United’s biggest stars, according to reports cited by the Manchester Evening News.

Both Barcelona and Real Madrid are keen on signing United’s Portuguese hero Bruno Fernandes in the summer transfer window.

又一齊返
仲要著褸屌裙

掟煲唔掟蓋

可以呀 5億鎊啦

唔覺 妹巴甩波失波都唔少

最後一個簽般一個簽普，我曼繼續重建

用ps5盒套住佢個頭屌

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

今次講傑斯

Yum Base

可能greenwood自己都套住個xbox盒先屌

希望綠木重拾狀態

又收皮

sony做咩送都送部數位版咁雞

3XL

其他size全球斷貨呀

去fb gp留意下啦

撚得閒買碟咩

Replacement girlfriend

宣傳都係送碟叫佢地拎住隻碟影相架啦，唔同送比佢地打係入落個ac咩

仆你個街普巴條友踢到pat屎咁
自己幫自己壓價對下手買家黎講都算唔話得

淫既女人男人邊會咁易忘記架

仲要自己去驚舖買驚咩

咁又未既 但咩對待好清楚

以支共做法應該遲d會逼佢地拍片認錯

得閒做下愛

應該唔會
直接喺大陸上庭機會好大

第四波快d爆

唔好呀 好想睇港超

有冇師兄知呢個laptop 袋 香港邊度有得買

睇on9 cc咪得

係，想online exam

翼Sir

点

入場睇啦

你自己用就咁諗姐，你做贊助送機比人做宣傳緊係送部有碟版，你睇佢而家部機都係叫條女拎住個盒影

賣廣告送一箱去訓練中心比佢地一人拎住隻game自拍方便d定係等佢返到屋企開機dl完隻game再自拍方便d

佢影完有盒呢張相走去屌條女唔開機都得，你遲下賣廣告比盒碟佢影相又比人話返，喂你部機無碟位扮咩玩左

咪係 星期六入場睇跛馬

打條女咪算, 打乜鬼PS5

西布朗有人中武肺

電欺同Ceballos打大交

Sources?

奧燒揀世上最佳5人：無槍手份

【Now Sports】被剔出阿仙奴大軍的奧斯爾仍然活躍於社交網，更選出自己心目的最佳5位球員。
奧斯爾（Mesut Ozil）未能為兵工廠上陣英超賽事與及歐洲賽直到1月，意味著他有更多的空餘時間，但這位德國球員似乎並未因此而情緒低落，更大玩各種社交媒體。而他剛剛就在Twitter上標記他心目中最強的5位球員：馬些路、保方、賓斯馬、摩迪，與及令人意外的華舒福。

之所以選華舒福，可能與他全力支援英國國內貧困學童有關，奧燒曾在Twitter上大讚這位效力曼聯的勁敵：「華舒福恭喜你所做的出色工作！這是非凡的成就，你正在幫助英國國內的不少學童。繼續努力，為結束兒童飢餓問題而繼續加油吧。」不過這就表示他寧可選宿敵的成員，都沒將任何一位阿仙奴的成員放進自己的「最佳5人」當中，與球會的關係看來昭然若揭。

圖片來源 : Twitter圖片

拉車

見到了

26宗

Cable:7宗源頭不明

竟然冇牙朗

拉車勁撚過曬美欺牙朗包皮屁馬

狗餅係唔係死左

個bubble要爆了

個個款都有就係冇laptop個款 btw唔該師兄

好似第一次見條女有除鞋

下場就B + Rojo

Twitter 澄清咗 fake news

講事實啫

做球星真好
又女有女
要ps5就拿拿聲比你

係香港人咁傻豬走去日搶夜搶
真係同人唔同命

福狗傷左？

有冇人好掛住連加特

冇

嗰件水貨百力滋可以掃走未？

無呀

重有一個月多啲有阿特蘭大妖人

呢個反而有啲期待
但之前嗰件百力滋擺明搭件豬頭骨水貨嚟

派飯派到上世一

慈善球皇

狗餅係咪未上水

英冠打比郡早前辭退領隊高古，球員兼助教朗尼升級成為暫代領隊，更首次以此身份為球隊出席記者會。

在0:2敗陣予班士利後，打比郡決定將領隊高古「炒魷魚」，現時正在修讀歐洲足協A級教練牌的朗尼（Wayne Rooney）就臨危受命成為暫代領隊，但他認為自己不會成為「費格遜第二」：「我不會照搬爵爺的做法。你需要與現役球員好好合作，用正確的方式去管理他們。當然你可以由其他領隊身上學到不同方法，我曾與一些極為出色的領隊共事，有些甚至是歷年來最偉大的。」 不過朗尼並非孤軍作戰，現時打比郡其實由一隊教練團隊領軍，成員包括朗尼、羅仙尼亞、基雲與及祖士甸獲加。雖然朗尼對自己的領隊生涯甚有野心，但其實他仍未取得歐洲足協最高級別教練執照（Pro Licence），尚要繼續努力方可名正言順成為領隊。

朗蛇

會不會 有一天 朗隊真的會回來

朗隊

佢先係我地一直搵緊嘅阿sir

唔怪得b哥成撚日傷

搵撚完未

帶回 曼迷們的 回不去的 費蛇的歲月

屌竟然有人接

掛住朗隊

屌邊間教會

果陣C7一場4個成功盤扭

我地福馬而家一場1個

其實我真係唔係好覺得福頭個D 叫盤扭

左擺右擺撞落人堆

直線衝刺
野豬突擊咁上下feel

未大隻之前既阿朗 果啲盤扭 先真係CLS 第一場英超對保頓真係一世難忘

大隻左之後覺得無咁靈 盤扭果part 但其他野就上哂世界級

睇出面Figo啲盤扭 真係好撚勁好好睇

如果朗隊教得ok 遲下返嚟教真係前列腺液都射埋出嚟

而家多數都係左邊推番埋中間, 作狀第一下扮射後推多步, 跟手作狀第二下扮射之後推第2步, 多數去到呢下會俾人撞甩 / 自己推甩

快到第二日就入去中大拉人
捉呢啲就叻

朗蛇

4點閪波，cls

講真，
我唔知以前既朗蛇成季帶波係點，
只係知佢有性格都有成績，
再睇佢既YOUTUBE痴線片，
純粹講個種PASSION，
直情係HYPER版既費SIR。

大家都知曼聯更衣室要變，
要建立新既秩序，
大家同時又好驚朗蛇既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統，
個種矛盾搞到大家都好想V92快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走。

但由賽後訪問黎睇，
我係度諗 10年前佢就係費SIR指定既頭馬，
10年過去 阿SIR終於離開曼聯 朗蛇歷盡鉛華 人生不在初相逢，
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既朗蛇
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR ？

有得名正言順咁拉暴大仔
緊係拿拿臨報仇啦

科蘭比我地雪完，暗鳩我曼

百力滋呢D 睇價錢都知有排唔會上到1隊用

個種矛盾搞到大家都好想V92快手幫手換

木狗今季買幾個返黎打u 隊衝冠

女子隊衝冠先

朗隊教曼聯送十張奧脫福波飛

Eric Bailly is fit to play again for Manchester United. He's an option to partner Harry Maguire against West Brom if Lindelof’s back injury persists.

係咪照完肺 要宣傳breaking news收皮啦

照完肺最多咪肺炎 未驚過 繼續場場坐低睇iPad

拉橫額個班咁快可以作見證

80m + b
又想6-1

平日送開飯 所以送埋波俾人

第一下未射已經比對手拎埋波走啦
仲做鬼到之後既動作咩

條頸傷就大撚獲

運佢老母
佢運撚左上去又唔知做咩撚野企定定

點解一個人真係突然人間蒸發

成隊都企定定啦
關一個球員咩事?

唔怪得成日傷

反so反到你咁低質

踢一傷3 冰應該無事 訓練繼續

佢夠膽出2+16 我立即自爆

有無盤口開拜利復出幾多場之後又傷過

對冰島個場咁無謂都要龜踢咁耐
仲要傷埋

狗餅呢屌

Paul Pogba is considering allowing his Man Utd contract to run down and leaving on a free transfer at the end of next season, according to the Athletic

支持

邊場

曼囉

以為朗領隊個場

理想

現實

假曼

啱啱睇ig先見到
Greenwood同翻ex一齊？

邊度話fifa送碧咸？

龜無傷呀
宗師
連
梳傷
綠木無練8日但有操緊體能

牙朗左右中都打到
又唔一定要反擊先識進攻
再加上朗隊拉走左人地三個後衛
如魚得水

綠狗初頭同呢條女一齊, 普普通通
上季尾散左, 爆SEED
今季一齊返, 又叫雞, 又訓唔夠

國家隊都入唔翻

11號同7號魔咒

個ex咁正，點忍

你估佢唔會比帽綠木戴咩

咁靚仔都可以整到咁樣衰

如果唔玩UT 係咪無用

綠木一年都差唔多一千萬港紙

白lin 都背傷，未必出到
拜利同Rojo 都未ready

應該會出T仔加麥龜

Jm9

volta mode都有

打細場用BECKHAM

1. 俾人拉左
2. 轉左acc
3. 放棄連登
4. 可能已經…

有咩生老病死, 我地真係唔知

想俾sob雪一年半?

下
唔係之前+1 左咩
即係去到2022

關我撚事咩 同佢又唔熟

屌你老味 講足幾個po

唔鐘意咪quit lor

佢想入嚟講依句講足幾個Post

佢走左 無人記得

大陸仔真係垃圾黎，做埋炒狗

點解rojo未ready

岩岩傷好，練得一日，所以未ready
拜利都係

練完又練
未開季果陣已經練到impress 蘇狗
之後打u23
之後又消失
依家又練得一日

Manchester United have confirmed two of our Academy defenders have signed for Burnley on permanent deals.

The Clarets have announced the capture of Owen Dodgson and Calen Gallagher-Allison, after both enjoyed successful trials with the Turf Moor outfit.

Dodgson has played for Burnley's Under-23s while Gallagher-Allison has been appearing in the Under-18 Northern Premier League.

Ole confirms only Lingard, Shaw and Jones missed today’s training session. Everybody else trained and final decision on selection will be made tomorrow. #mufc

Lin ig騷肌

happy friday

Snapchat 儲火 日日send?

我有

唔洗講都知你有

一定要冇事 掛住佢

有冇人tg過佢

單身嗰期真係最勁條女佗衰家！

D清

俾人hack

就12月了主埸仲未蠃過波

可能要等2021年先贏到

本身9up
之後睇返賽程可能真係會發生
2020餘下主場對手 西布朗 曼城 列斯 狼隊

Bayern Munich defender Niklas Süle dreams of playing for Manchester United one day. #MUFC [@cfbayern]

麥龜2.0

有 無應過

幾好呀佢

tg都唔應

last seen long time ago

snapchat仲興既咩

都係好慢喎佢加麥隊不敢想像

今晚會唔會出甸軒

諗多左啦ching

佢fifa acceleration 59
Sprint 82
佢打高位死硬

仲要成日傷

幾健康去我曼都係會傷

個樣

佢好似有仔女?

成粒鐘無人推 曼區已死

冇人推咪你推囉

訓多陣 今晚4點被人大炒

冇人推咪你推囉我屌你老母臭閪
你推唔撚得架？好撚委屈你架？其他人回post推撚咗先我係咪又可以屌你唔撚推先？
係咪覺得冇人推，自己就好撚有優越感，回post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個回post都要屌人「ＸＸ都冇人推」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人回冇人推po咁咪你回po推爆佢囉我屌你老母，你又唔撚推其他人又可以點撚樣啊？
碌po嗰個一定要畀推po嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

同Rafa撞撚晒時間
今晚要雙開

先生 豪仔推 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脈搏
站喺時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講嘅嘢
其實所有人都一早已經知道啫？
咁如果係咁
我咪喺到發放緊一啲所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間吖嘛
再講，我都係多口問句啫
開場白嚟啫，禮儀黎嘅啫
唔通我問你食咗飯未？
我真係好想知你食咗飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪
我無喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

轉一轉話題幫手推下post
之前球隊公佈本年第三季度業績，當中某些數字對球隊(及其他英超隊伍)會有甚麼啟示？未來商業發展方面可以甚樣行？

個channel你開？

無錯

chirs

史摩寧炮轟曼聯不尊重球員：讓我處境非常糟糕！

mike

又1個鐘冇人

突發！！連登著名會員 逆X玫瑰 真人照片流出

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

想問下福仔出唔出到？

宜家見到段嘢 個腦就會諗起游學修

屌你卡雲尼張細圖遠睇以為女人黎

卡雲尼同telles好似死咗咁
得佢哋係黑白相

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
推po係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

馬傷？

睇返08年既曼同而加對比，真係覺得好唏噓，都唔知自己呢10年睇緊咩

正前唔洗問都係災難馬

馬好似傷

福都有d傷，隨時係左占

占卡木

百力滋都係黑白

“Smalldini”
是魔也是零
史摩寧也是中堅
踢傷鍾斯
隻手遮天
勁過馬甸尼

已經0:4

推我Po

閪馬不負眾望

唉，又要拉

So狗百屌成材？居然卡雲尼打正前，達叔轉VDB會更好

完全唔夠班？

一場啫 豪比狗

無良柏咪又係贏得嗰呢場

冇睇到 互有攻守定冇得鬥？

上半場五五波但係前面攻唔入 下半場輸後防

今日唔得閒入去睇 聽日睇曬2場先

灰乜鳩

官方app估陣容game黎

十年飛馬球迷？

4am看雲比沙卡進攻

轟係咪上力了

Upamecano ig like左

Ziyech勁到仆街

捷維爾踢左一季車狗
就入左2球

睇下垃圾Shaw

40m ok

15/16未傷其實幾好

馬無講有無傷
但又唔想見到佢

\l/

返左來?

有冇人打pro club即興會變咗兩邊都係曼聯
入到場仲要冇得控制
點解會咁樣？

bug咗囉

係未有一季

黑b

welbeck goal

黑碧

黑碧>>馬狗

韋碧克勁到 福仔學野啦

韋大帝

我韋碧克降臨

回家吧

黑碧d first touch廢到

AV應該輕鬆反cup

未必
咁都唔入左腳仔

鋤強扶弱

做埋我地個位

我地不論強弱都幫

今晚幫閪布朗起機

黃大仙

白禮頓d把握力真係

格利殊今季真係又升一個lv

oh.

福練得一日, 出卡狗正選la

福馬般都冇事

今晚4點？

綠木哥

YES

又無綠木冇國際賽踢好氣好力都冇份

Rashford, Telles and Lindelöf are with the #mufc squad today. Pogba was not present at the Lowry hotel #mulive [men]

佢究竟係傷定點

入冷宮反省緊

扮傷係屋企同條女大戰緊

忙住砌“PS5”

似乎係心理問題居多
冰島叫完雞就比人追住咬
前排個fd仲要自殺埋

金童獎綠木排第12

saka 咁勁架咩

今年係大競爭嘅 但12又真係後左d

tells 唔係武肺炎咩

sancho踢左咁多年 仲金童獎

點解卡狗同泰狗黑白色?

Grealish癲到喺自己禁區玩後腳

無

費托前過綠木

av個17號廢到

呢個獎拎完都冇咩好結果

周栢豪都幾燥底

welbeck都踢到英超下遊
唔知lingard 得唔得

唔扮下有魔性點吸引到so9

插水？

打和啦super

中波

奧猁華癲到

掂到個波 但其實都過左 再踢跌都無12碼

Bayern Monaco?

竟然仲後過saka

仲好啦 唔好比咁大壓力綠木

應該意大利文黎
munich係叫monaco
下面salsburg都叫salisburgo

Harland 會唔會打破到金童個魔咒呢

son

Ndom竟然咁勁

摩狗要拎英超了

Daddy調教

我哋班前鋒幾時 先有兒子嘅把握力

叫佢地用左腳都唔肯啦

搞錯吖，9分鐘開已經入左波

摩一季真係勁

迪布尼好撚勁

二

呢下通到呢

鏝防守

熱狗好勁 bbc反擊咁

Kdb好勁

Mma件5號係乜水

真全能到仆街

前修狗

今年佢哋買嘅人好實際

摩二季係咁
你諗吓嗰陣佢買咗馬迪都已經夠晒實際啦

睇住呢兩隊踢，真係覺得福馬兩件懶過鬼，人地真係不惜氣力去跑位拉空位，我地福馬成撚日企定定等波到

個比利成個普巴咁

仲有妹妹都係 有波都唔肯跑

尤其係馬

Alex Telles will start for Manchester United tonight

白蘭度施華今季好撚廢

今季係迪布尼fc

咋糊

手球

陰公

明顯到咁

垃圾耶蘇

踢死佢
上幾年係sharp
但隊波唔算太依賴佢

唔記得左仲有場4點

你都係垃圾

耶穌個樣永遠痾屎唔出咁

我垃圾極都重識分公雞母雞

冇普巴

啱啱唔記得咗姐

普巴就好明顯迷失左，教練完全無教普巴正選嘅時候係場上面嘅工作係咩，但你見普巴後備出黎好好多，唔知係因為係後備席睇得出自己要做咩定係後備入替有助教教到點踢

咁你知唔知你老母做雞

鏝兩邊

有請小鳳姐

呢樣我覺得同對面戰術都有關，正選出果陣對面滿體逼普巴佢就唔識踢，後備出對面冇咁好氣好力逼佢就多好多空間發揮

勁撚到痴線

無埋綠木

點解會無呢兩個

Walker 遲早又派膠

賤種鏝走去投訴電視台話Roy Keane 屌walker 唔公平

狗竇嗰啲？

熱1射1中

熱今季最佳收購應該係買左個即食防中代隻winks

要等到四點，希望唔係西波⋯⋯

九成係

閪波既話 第一個斬你坐家

冇聽過深夜閪波呢個terms？

斬撚埋你

我都唔想，不過次次深夜都閪撚到震，預測轉頭個post好多人都呻涯眼訓睇班垃圾

今晚準備英超主場贏波冇人講既？

好撚彩唔係星期一咋

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁未完季唔可以話今季嘅

呢句真，而家好似開大細咁，唔西果陣又好好睇

馬列斯好撚獨

出丁力同阿古路未

又黎報到

準備訓，睇波好定訓醒睇結果算

Daddy發威了

半訓著咁睇波

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對你嘅印象，你係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

梗係睇啦

佢同v92真係無辜

熱刺今年好似好勁

搞唔撚掂，block撚左隻海狗

咁夜唔好搵嘢嘈啦屌

Kdb下半場咁獨食

一直都咁認為

熱狗全場2射1中1入球，摩式足球

哥狗蘇蛇上身？仲唔換人

Lo celso一分鐘就入波

神級換人

今日對防中啲位企得好啱

摩二季

Daddy

熱轟爭冠了

艾達臣廢到

父親

李城都近既

個龍出黎做咩

個龍咁快沖出黎 做乜9

兒子射手榜第一 傾助攻榜第一

刷存在感

daddy真無辜

到哥狗做合簽戰士

贏到閪布朗會過鏝
不過贏到先講

艾達臣不嬲on9

哥狗又輸

半夜西波ready

你諗返摩三季佢點先啦，馬換金章

有大屎忽又唔用。不過一樣廢

成架火車咁 明明kdb都到

贏到4球既 就上第7

哥狗買埋一堆水貨，無公司佬無施華無癲佬即收皮

馬狗好好？

鏝得失球都係負數

一諗起36-6就唔會覺得無辜
只能怪隊波同daddy夾唔到

仲唔換人 好似蘇蛇

明明仲有兩個中堅喺前面
佢唔出嚟嘅話好大機會封到

等陣贏4球或以上 直上第7

其實上年歐聯收皮
我以為鄰居會兜哥狗

佢買咁多件都未有件真係上到位

get 唔到36-6

佢摩三季經常走火入魔，只守不攻

屌 贏到都偷笑啦

衝出嚟比人通大細

成個鏝高層都係以前疤舊部

射門數字

主場破處未

歐聯破左

我曼大半隊都少爺兵，伊巴一走無人壓住更衣室，成班波又hea又懶，邊個教都死啦

普巴必須走

傾係咪又進化咗 全能到仆街

有AT

冇阿古獸唔識入波

繼續馬災

件件水貨，眼光獨到，曼城無阿古獸你買對家一定贏多輸少

有馬達
有迪利斯

VDB又後備

越受傷越強大

VDB，卡雲尼幾時先正選

普後備都冇

Telles

唔該帶埋福頭馬狗

都冇隨隊

終於換馬列斯

又出馬狗福狗
出卡雲尼得唔得

想知鏝宜家個戰術係乜

係都帶Lin, 宗師

迪布尼戰術

唉又要見到災難馬

鏝落後果陣都起碼仲肯搏

KDB FC

福頭一定唔會放走啦

一日bruno喺度都幾難正選

咁佢久唔久又會反cup 勁一兩場

仲要慢到嘔既馬迪

滿血好好用

死都唔出卡雲尼正選

達叔果位咪岩佢

正選冇普巴 大炒對面

成撚日上腦 球王上身
根本就係其中一件毒瘤

我都想見到但今季未有

唔洗踢國家隊 應該滿哂血喇掛

點解 我與世隔絕咗成日

未去到毒瘤呀？

儲左咁耐氣，今場應該滿血

就算打荷蘭都唔係正選，打防中防守力唔足，打攻中唔夠般奴爭，打三中場又發揮唔好，蘇9點會比佢打正選

有埋卡雲尼同Vdb就完美

牙冰背傷好返未架

佢應該係muller type 但係曼冇呢個位

上次三攻中正選效果麻麻

80分鐘0:1果時，你就會見到佢兩個

屌，又唔出卡雲尼正選
又要睇馬狗散步

妹傷左？

我覺得佢應該係要練防守
好似hehe咁打

踩草

梅拿呢家打緊已經失傳左嘅輔鋒，梅拿嘅走位同嗅覺現役好似無邊個做到

可能中左武肺 無對外講

輔鋒失傳左啦 得番佢一個做

電話佬喺國家隊好似都係打緊輔鋒？

打4222後 做返前鋒
已經少咗好多打左翼時係k角位死hold造波既情況啦

Cavani係咪取代咗Ighalo個角色

之前好似有人講過 佢根本都唔係hehe呢type 佢強在無球走位 入攝 要佢變hehe嘥哂

蘇B好重視年齡，佢覺得卡雲尼只係臨時工，福馬先係未來，你睇ighalo都係咁

其實vdb果種踢法都係輔鋒啦

ig=condom

has a knock

廢晒啦

疤神級買人，買古天樂，電話佬同小花撞位

佢點睇都唔似打梅拿嗰範波
如果係無球走位 咁同m8撞晒

Rb 個場咪係囉

大家準備好睇深夜西波未

又出災難馬達

still better than J. Lxxxxxx

所以更加無正選，蘇b只打4231，福頭你叫佢打4411左翼即係左路更加放題

其實都唔係好撞

講定先 又夠鐘睇閪波
閪波閪時間 總之就閪啦

所以曼買佢唯一原因就係做bruno後備 跟住全世界暴動點解唔擺正選

超級認同，好似當年咁儲星，但踢得仲衰過7條煙

哈路唔係卡果班啦
其實馬狗仲有咩未來可言
而家嘅佢同第一年都係差唔多
根本就不思進取
福狗而家都係未得
但係起碼睇到佢踢法有變
一路有諗點變

個個禮拜都一週雙賽
咁少正選真係好出奇

盧卡斯冇喇？

古天樂ok嘅 電話佬其實係食下體會套form 442揾個衝得嘅掩護佢 根本唔啱疤

冇普巴都有d機
有普般真係唔會有位踢
蘇狗水鳩人過黎

話時話家陣蘇咬走咗
疤個9號位係電話佬定小花？

Sob唔敢唔出bruno嘛

賤種蝗今年都收皮，應該係下體會

咁M8就快啲讓路啦

其實都25歲要擔大旗一早擔左
根本後備料

波都未踢 普巴已經交出表現 就係踢唔到

VDB睇落最中意打中路短傳撞牆，但英超一定塞滿人係中路，加上就算連般奴都未技術好到下下撞到牆咁細膩，可能普巴反而會夾到VDB

吉祥物

可以比mata抖下掛
3個攻中打2個位ok吖？

點讓都輪唔到你

費普碧

準備好幫西布朗起機未

其實馬真係可以賣 就算一陣戴帽都係咁話 d態海鮮到on9 又冇一樣拿手嘅 擺翻福頭打正前啦

馬達對上幾場出親都閪

呢三個最撞位我覺得係三個都係要波嘅人，唔係跑位嘅人，波就得一個，美斯江湖地位一定係重心，另外兩個要做綠葉，嘥鳩氣

用嚟寫新聞幾好 講足咁耐

今年應該猁車熱爭冠

鏝d進攻完全唔夠銳利

李城

好似係新黎嘅巴迪韋夫

電話佬係配合型嘅 但係疤冇左so9冇正前 唔啱電話佬

乜水

人地要買小花，咁就緊係要交下戲

鏝又踢短傳 變咗宜家9斬..

由

想知唔海鮮嘅球王福有咩拿手嘢可以打sob戰術嘅正前

咁有果句講果句，般奴係真係有威脅同勁嘅，鳩足大半場都比到助攻入到波或者射12碼

搓極都搓唔入唔斬可以點

收就緊啦，鍠成隊二線兵，班後生可能算三線添咋

我曼下下超高薪續人，又唔肯減價，搵鬼接

Sob一開始嚟嗰陣時打正前咪幾好 至少入攝積極d先啦

都唔知幾時先有個好似雲佬咁既前鋒

100k廢lin

等麥湯成長打4141啦

大佬呢個好難喎

Haaland

佢真係世界級
Park唔係個皮

雲佬講緊係00年代top5射手…

死左腳死得好緊要

你覺得佢都成長到去卡膠影帝級？

唔貪心 卡膠就得

上季疤太多人受傷，西甲比佢完左轉會窗都可以係西甲買個人做替補嘅球員

屌那星 睇完真係可以落街食早餐

J肥普不如J熱狗而家呢個 今季帶到咁勁

有費查級都算好了

你咪費查級

其實係現今足球已經無可能再打單防中姐

曼根本冇一個真係世界級嘅球員 好多都係二線頭 人地熱kane son就係呢type 狀態穩定又全能

冇阿古路
走左c華
Kdb冇態
真係差好遠

入廁所食屎啦屌你老母

唔再未來隊

有呀，摩一季嘅伊巴，最後可以Carry成隊嘅頂級球星

我曼先係

一開始

可惜我曼d未來都停滯不前

惡撚到

今年迪基亞係
般奴穩定性差d 但都接近了

啱啱嚟嘅bruno carry到有得踢歐聯

一開始普巴夠好勁
唔知做乜9愈放愈後冇曬威脅

得既 簡迪 尼迪迪呢啲全能型跑狗式掃蕩式防中囉

so蛇聲稱普巴對瑞典ankle knock

Bruno未算啦

鯰魚效應

有冇一隊連續兩次free走同一條友 中間仲要用左89m買 諗起都柒到打冷震

呢種舊式防中好睇唔好用
一定要有個用波好既幫佢先發揮到
Eg 加度素+派路 卡斯米路+摩迪/卻奧

隊波都唔走位，兩閘進攻又鳩，教練又唔識製造空間比中場後上，到今日都仲係打神來之筆同球員質素咋

不聽老人言吃虧在眼前
廢蛇笑緊

無人話福唔海鮮
就係因為佢兩個都唔穩定先要賣一個
慈善球王加親生仔咁你話留邊個

好心放前啲

但通常攞冠嘅隊伍都係有隻呢啲舊式防中

係咁架啦 有幾多個係真全能到用波都得呀

笑撚死
唔知以為而家同當時嘅戰術係一樣

兩個都唔要

太消耗球員嘅職業生涯啦，最多兩季波，簡迪都開始多傷啦

西布逼和過軌
今場實比佢地456

到依家都唔知我哋戰術到底係乜

好多時會見到佢地搶完>交失>再撲番loop

法明尼掃蕩能力都係極強
但撞正阿狗賣走咗法比

無位比佢放前d，我地中堅1on1咁廢，普巴一打前d，後防即輸波

一時時
不過無Fati就唔係呢個講法

個陣車狗咪馬迪再加法比囉
幾撚勁

所以點解要有個波底好既喺佢隔離
舊時加度素搶完就比派路派牌 順撚到

兩閘壓上 中堅引球推進 交俾bruno自由發揮 買六合彩咁博穿到一球

八掛下嘛 點知你吹水架姐

我地都有堅尼史高斯 史高斯卡神

兩閘壓上有幾可呀

史你老母 唔準提史___

反正放後都係守唔到
明明佢d後上進攻幾勁 第一季翻黎又頭槌又撞射

壓好上架，幫唔到手唔代表無壓上嘅

下shaw 同awb成日壓上wor 做唔做到嘢就另計

我地有麥派路

嗰個年代嚟計堅尼搶波冇馬基加度素咁癲
而且佢都有少少用波能力
唔似佢地咁側埋一邊

好上咩 啲企位保守到 你睇下chillwell

普巴傷左?

我覺得未夠想 企到人地越位線都仲得

最仆街就係你叫普巴打攻中，佢又發揮唔到

係

對閘谷到咁前要隊波反搶好勁先做到

啲迷so之前搵晒數據講到sob戰術係幾有想法幾咁明顯㗎

輔鋒？假9啦屌

真 佢明唔明 好睇唔好用 係乜意思
明明依d防中不知幾好用
解放曬其他球員d進攻 唔洗佢哋成日回防

普巴法國隊有kante勁到

後備席係佢最佳既發揮位置

我地有福頭唔回防，梳壓到3閘線已經好上，再上就比人姦殺

有四個人守反擊咩都夠啦

是但啦 企得上唔上都做唔到野 好彩咪好似對愛記咁博到一球 唔好彩咪比人打反擊

其實football made simple有講
只不過佢個套唔work姐

下，我地係白lin同派路龜喎

最驚係搶完俾返人姐

西布朗呢啲垃圾真係totally no mood睇波
訓醒睇我曼贏幾粒算

三閘線冇用啦

普巴+簡迪未輸過波

斬大斜角有點先

有依兩個守廿個都冇撚用啦

人地隊波左翼見到左閘返唔切會幫手企住左閘位，我地無論福定馬都無呢個意識架

其實fred搶波都有kante影子 處理個波再穩陣d其實ok

比個滿血馬迪都打到曉飛啦

所以咪要用費特同麥湯囉

傳出去個下同控個下未夠好

諗起有次有人話佢係黑簡迪

Kante都成日搶完畀返人 fred係無kante咁搶得

然後兩閘少助攻 然後成隊冇創造力

Pep係想買Fred頂費南甸奴架麻
如果係pep教佢應該真係接到班
個球場覆蓋面大到

今日又要贏幾多粒

4粒

西布朗贏

俾d信心ok?

2粒
西布朗贏

圍住攻唔入對面死球入波0-1 完

費甸用波高fred10班

傳控唔知踢唔踢到佢想要既波

好眼瞓

TELLES TELLES

珍惜生命啦

正常球隊唔係就應該要咁咩
大家都要為正選位搏鬥
除非自律同實力都好似牙朗咁啦
唔係點會有進步

個post 終於推得郁

國際賽期係咁上下啦

Johnstone回家

摩拉達又越位

訓醒等開波

好撚眼瞓

好撚期待TELLES可唔可以解放左路呀屌

屌 原來下體對疤同曼撞時間

得期待兩個字

解放右路

乜你屋企無幾部電視ga meh

係呀，你睇DDG就知，今季唔同哂

一心不能二用
而且下體啲波要好專心睇

唔專心睇曼狗點捉鬼

差啲

hea睇都見到啦
某啲撚屌十腳有九腳都柒既

馬差啲入

死johnstone咁認真

嘩
is that 馬仔？？？

johnstone準備倒戈上身

馬災聯賽終於中龍 .......

馬

國際賽同球會水平有距離啦

關楚耀跑到好似子彈咁

典型前曼龍門

件衫啲色我以為對緊諾域治

倒戈就會上身

Telles 好型仔

馬災係咪又合埋眼頂

sob隻戒指幾令下

TELLES好養眼

馬靚仔啲

馬迪？

on9

馬斯亞

請尊重

廢馬

真係搞唔撚掂，但前曼後衛又一定會報恩

唔識欣賞

巴斯利同丹尼森遜冇

尊重啦

牙fred都靚仔過佢

上年唔係9A
我哋都冇歐聯踢

白lin去邊線組織咁搞笑嘅

呢場一開波就係咁斬

泰狗

咁少人睇

telles俾波進取過梳爾

幾點呀大佬

好眼瞓 啱啱有幾次差啲恰著

weak

8點

呢個鐘都仲出現嘅係真曼

廢到

根本係lin救世界

等緊12m

麥龜又上咁前做乜 唔係英格蘭啊大佬

Strong

Weak

不如話邊個會少過shaw啦

中場標失幾多球

對面套衫遠睇好柒

你個右閘

見成隊波肯跑動有d感動

係英撚先扮完派路黎

廢特

嗰場有walker同dier

冰人啲動作成日都好騰雞

但人地仲好

漏咩

比平時郁多咗就咁感動啊?

想漏比邊個

馬斯亞次次迫搶臨埋身都好鬼hea

風神腿

算啦 佢都好努力追翻

起碼識跑前柱

對面都有d騰啦

福頭嘅俾波

其實我地啲球員係咪唔識判斷落點

頭先俾遠柱Bruno果下都ok嘅

so9無睇ipad仲感動

Telles d 俾波正常太多

啲咁嘅迫搶

馬狗躝啦

咁都唔入on9

有無link？？

咁撚樣都救到

有無咁勁

叻仔馬狗

莊士東

逼槍廢撚到震

果下都ok?

bruno個assist

呢下迫搶係咩事 雙防中埋去迫?

福去送飯啦散步

隊長帶刀

馬狗咁都唔入

屌你老味咩義犬報恩喇johnstone

屌 莊開始上力

馬仔黑仔完未？

射到痾尿咁

屌

馬射好啲啦乖

馬同佢國家隊一樣咁黑

馬災

又上身

stone

把握力0

馬啊馬

屌！唔係又倒戈上身呀話！？

雙防中搶
攻中縮後

災馬個處理hea到

射落個龍度

無睇好多場啦

垃撚圾

馬joy

屌，般奴自己射啦
E個唔係卡雲尼阿

屌你 馬係咪弱智仔黎

有咩黑
射咁正

咁近都要反應既

般奴掩面痛哭

黑仔馬

ok la 佢平時睇唔到呢啲位俾波

靠馬狗福狗攞冠軍真係嘔血

廢就廢啦

難得福頭睇得通比到

Bruno真核

有telles福好似可以集中d

條友肯躝落場邊未
淨係坐係上面真係on99

我諗起伊巴對般泥既湯希頓

馬屎亞災難級

馬仔個波銀大力少少都唔得

呢下抵讚

拉到咁都唔跌

馬呢下控到勁柒

On9馬

馬今季都好柒

咁都叫黑仔
射得唔好啦 冇人拍要拎網仔入啦認真

好想睇卡正選

馬斯亞自己射得樣衰就樣衰啦

成日形住對面中場係cantwell

講緊fred拉人嗰下？

出c7算啦 屌

射到咁衰

呢下好撚過份....
有咩原因可以雙防中去人地禁區到迫...

大力到咁都ok

好似

係
拉左3定4下

隻隻守龍嘅義犬倒戈都唔撚報恩但上晒身

真係應該賣馬唔好賣LKK

肯定今場馬唔得笑了
以往入三粒都未必笑

宜家點得

咁近都要龍門好反應先救到既

唔知係因為telles靚仔定點能樣
硬係覺得佢存在感好高
鏡頭成日見到佢跑緊咁

屌你老母馬撚真係出嚟搞笑

馬斯亞係咪廢到咁 比晒機會6碼都射到咁

Feel到啲球員好餓波

禁區頂無人mark
死福狗散步
馬迪唔睇人

個年伊巴對般泥既湯希頓

點解我地遠柱好似永遠都咁空

邊忽靚仔
道友咁款

馬迪龜

因為見得少姐

迪基亞

so9試陣

Matic麥龜兩碌木

4231收縮
遠柱實收皮

你刀痴能線
關楚耀本身就係道友

出埋車身窩利都唔入

肺炎起咗作用

開始西波了

得佢金髮

痴撚線

馬斯亞又懶，球商低，把握力又差

呢個我好耐之前都有講
佢係勤力截好多波
但係好多時呢啲情況係陪跑阻唔到人
簡迪呢方面就好過fred

龜狗好撚廢

福狗回防散步唔睇人齋望遠邊個波

呢到啲標準好能奇怪 herrera danjames telles會變咗靚仔

咩叫開始？
一直都係

Cls龜對手又嚟料

隊隊對親我地都好多空間造波

嘩伊雲奴域去左西布朗

telles

馬達躝未

E幾場mata都麻麻

因為佢唔係力架

出卡雲尼已經1:0緊

最好半場換馬達

等睇telles斬波

福啲交波真係

福隻後腳開始返嚟

就黎2021年仲要靠馬達同馬迪是否悲哀

佢啲配合一流

最好換哂三隻馬

兩個姓馬既死左佢不如

咁都?
算係咁啦今場

達叔跟唔到個節奏

拖慢d都ok既
我係咪要求太低

馬達麻麻地

Fred呢排d交波

兩隻馬都廢尻到

不停追波

有3隻

3隻都廢

telles 比番福狗果腳
唔知佢想交定推
咁又甩撚左

泰狗除左靚仔之外有咩優點

真係撐唔落馬 同其他big 6嘅得分手爭好遠

趁仲未同化 有得睇好睇喇

搭多隻龜

係喎，馬迪
馬迪啲傳波又係廢

三個

福仔無態

出波都配合好好喎

馬古尼